聽著華莎的歌慶祝安惠真生日

7月23日 Happy Birthday

同一個人黎，當我唔識野？

Kisum (ft. Hwasa) - Love Talk

Hwasa - Be Calm

Hwasa (ft. DPR Live) - I’m bad too
呢三首我最鐘意

Be Calm連埋歌詞聽真係無得頂

我post個格式係咁

Hwasa, Wheein - Loving one person

Hwasa, Woogie - In the fall

Hwasa, Loco - Don’t

呢三首都好好聽

Hbd

咁多年嘅生日cover都好聽

Hwasa - Oribt

Hwasa, Moonbyul - Dab Dab

Dua Lipa (ft. Hwasa) - Physical

呢幾首都成日聽

咁啱random播緊LMM

生日快樂

HIGH4 20 (ft. Hwasa) - HookGA
以前華莎Rapper嗰陣有呢首
其實幾好聽 只係我會好少聽

Hwasa - Twit

Hwasa - Maria
揀唔到鐘意邊首多啲

Thanks

快啲好返同有時間探屋企人

幻幻華莎

漏咗呢個生日Cover

隻碟我聽得最多其實係Why

我就係聽左Be Calm入坑

Be Calm真係好高質
其實In The Fall都有差唔多feel

推惠真

覺得惠真做女友會幾小鳥依人

You are crying

When you come to my heart

Fairy of shampoo

因為華莎把聲 所以寫生簿嗰三首Cover都好高質
Spotify都有的

應該係會拉你去食好嘢然後返屋企唱下歌輕輕鬆鬆又一日嗰種

聽緊 定哥冇介紹錯

有少少覺得你經歷過

係昂哥你講分手 無謂講返以前嘅事

啱你就好

支持

波 很久沒見 很想念你

今日loop緊呢首

Solar我推介Hello, Star, Love Again, A song from the past
全部Spotify都有

我地再見亦是炮友

去試聽先 多謝定哥 最衰Spotify 冇be calm

你可以入落Spotify

完全睇唔到你comment咗
係咪我問題

推

聽日先